做動漫節銷售助理要自我介紹

介紹翻 平時睇開咩類型當sell av咁

笑死 我都見到

SELL 太熱情反而嚇走班毒撚
搵SHOW GIRL 算啦

耍左套星爆比佢
請左

昨日我個菲律賓工人行過街市⋯

你話最中意睇刀劍神域

幫撐10秒就得

中意刀劍的不是壞人

剩係睇過my little pony

垃圾工都要拍片

應該係參考左日本仔做法

支那人代排買限量玩具 炒賣

要買家講一個中意作品既原因 /角色名

呢個毒撚助理 都係優先入場 可以買到限量野 叫你介紹下中意動漫野

防炒家

我估

我都覺得喺高招嘅